食唔食回頭草好

岩岩舊boss問我第二條team有位問我返唔返去做，應該點揀?

人工未詳細傾，個range大概多而家3.5%-20%
Bonus大致上match到，不過而家間公司有錢d下年應該可以派多d (今年業績差)
前景都差唔多 (不過做既範疇唔同)
因為係由grad開始就係舊公司做左近5年，之後跳去而家間公司到先1年。如果返去舊公司會唔會令人覺得我唔適應出面個market，之後再跳會好難?

Push

要預比人笑撈唔掂先要返嚟做

3.5%

唔加20-30%都咪撚返轉頭啦

無20%唔好預返轉頭，返左去一定係食最多屎果個